# Configuração e Instalação 

## Softwares Necessários: 

-
-
-
-


## Para Instalação do sistema é preciso que siga os seguintes passos:

1. Primeiro
2. Segundo 
3. Terceiro


## Para Execução do sistema as seguintes informações devem ser observadas:



